大家身邊有幾多人為錢做狗

唔知大家身邊有無d人
講一套做一套
記得當時雨傘運動時
條友啱啱大學grad
搵唔到工
做份垃圾工
日屌政府 夜屌政府

過咗幾年
比佢考到個幫辦
一開始個時怕比friend 屌
一直強調政府中立
宜家日日係到屌班義士
屌班學生衝擊
日日係到話自己返工幾攰
平時又係到話自己月入幾多

尋晚終於忍唔住
係親戚group到屌曬班垃圾廢佬同條撚樣

我知你有上連登收料
我係到屌多你老母一次
得個5雞幾人工，以為自己中產？
收爹啦
你係雜種狗渣

有冇對話記錄睇下 想睇點屌狗

Group都走埋
日日見到班廢佬幫佢打飛機都唔開胃

電話ig fb都d埋啦
冇謂嘈 幾年讀書朋友 d咪d又唔係熟

最基本圖都無 咁你翻屋企射精啦

5-6個